你以為石鏡泉冇做董事，件事就完？仲未啊！

你以為石賊鏡泉冇做董事，件事就完？仲未啊！

石賊鏡泉，肉身雖滅，陰魂不散，各位手足繼續狙擊。支持和反對修例尚算政治立場的不同，主張黑社會恐襲市民是挑戰人類道德。

經濟日報旗下Facebook Page，包括：

//有經濟日報編採部的員工近日向本報指，高層近星期密密召見各組同事，由於集團因政治事件出事，日後所有涉及政治的內容都要嚴加過濾，例如不可過份歌頌或讚揚示威者，又要持平刊登政府和國家立場，甚至明言若報道涉及「藤條」字眼都要避開，以免觸動讀者神經，再次遷怒石鏡泉。

根據員工透露，被整治的部組包括經濟日報、晴報、智富雜誌、Topick，高層特別禁止非港聞的編採人員，不可報道相關示威新聞，就算名人、財金人物、各大商會發表政治敏感言論，都要避免報道。

香港經濟日報集團主席馮紹波近年推動編採部發展社交平台，並以Facebook粉絲及讚好數目論成敗。自從6月反送中運動展開，經濟日報集團各部組的Facebook專頁都積極報道，尤其示威日的帖文，涉及警方暴力、名人支持示威等內容都較受關注。不過近日經濟日報的Facebook已明顯增加偏紅內容，例如《一文回顧内地官方過去一周怎談香港示威？》、《人民日報：支持港府和警方該出手時就出手》、《港澳辦：一國兩制「一國」是根本 三底線不能碰》等，尤如黨報論調，而Topick亦發現多篇報道以「竹枝」代替「藤條」，甚至7月21日元朗恐襲當日的報道都已改稱「竹枝」。//

參考：

【元朗恐襲】不忿石Sir被趕 《經濟》整治編採部 避寫「藤條」變「竹枝」

fb share

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

push

推

仆街中共地下黨員 以為返加拿大就無事

佢其實仲係估東（好撚似係！！），經狗有乜錢賺佢一樣有得分囉！！！

最主要係，佢仲係供稿，做到文妓級數可以UnderTable好貴！！！